
\beginsong
\songname{Menam\pom}
\songautor{Jana a Láďa a Kvítek, 2006}

\verse
[C]Nezbylo místa pro radost, 
[G]zmizela všechna upřímnost,
[Ami]množí se zlovolná cháska, 
[Emi]své místo ztratila láska.
\endverse

\verse
Ztrácí se dobrota lidí,
nikdo se za to nestydí.
Na zem se snesla temnota,
Slunce se zjevit odmítá.
\endverse

\verse
Pokud se světlo nevrátí,
všechno se v popel obrátí.
Hrstka dnů už jenom zbývá,
najdi dobro, co se skrývá.
\endverse

\verse
Ještě roste oliv snítka,
ještě žijí hodná dítka,
na cestu se tedy dejte
a zlobu za radost skryjte.
\endverse

\verse
Buď bdělý ve dne i v noci,
jen ty nám můžeš pomoci,
posbírej jiskry posvátné,
ať světlo zase vysvitne.
\endverse 